世界級質素（下午餐）

不解釋

ok啦40蚊

睇錯素食

Rubbish

大快活下午茶太貴食唔起

識食一定食A04
25蚊連凍綠茶最抵屌

有D料到喎

個湯咸撚到仆街

個麵未淋？

個麵冇煮過？

個麵其實係咩麵 幾鐘意食

個麵好似冇煮過

S12先係最正
西多紅豆冰跟個麵